已婚/已求婚人士請進

請教有咩原因令你嫁/娶另一半？

利申：單身
名正言順扑野

跟風，結婚係潮流

同佢夾得唔想再尋覓了

點夾法？

當佢講佢對每樣野嘅見解時，自己正正都有類似的見解。